入黎講下人生有咩制遇改變左自己一生

個fd開公司賺好多，叫我跟佢做野一齊賺錢

利申，識左差唔多十年嘅老死